為未來香港 抱著希望 共謀方法 使它永安

路仍康莊 那用驚惶 望齊心一致 再破萬重浪
為未來香港再努力幹 不斷地發展使它更光
互相幫 困境風波一起去擋
讓洋紫荊永遠盛放 永遠是原狀 香港
願明天香港 也是天堂 定能看得見 一點曙光

大家唔好放棄！！！！

大家唔好放棄！！！！